法國IE 雖然好廢但都比你班撚屌更有勇氣

IE都會每次開佢既時間問你會唔會設定佢為默認瀏覽器，你班撚屌見到女連個屁都唔敢放呀，抵你班撚屌成世做魯蛇

香港IE呢？

樓主唔係唔知有得轉啊？

恥笑開始

你傻架？

恥笑開始

你知唔知樓主講緊咩架

好波牙ching

恥笑開始
不過唔係笑樓主

叻唔切

Ching厚波
抵距地屎

樓主呢次堅係好波

利伸: A0

照字面解即喺樓主毒得嚟會開聲申請做厹
even 比女say no, 但相信有一日有厹做

用 windows 唔怪得連女都冇

A0仲咁撚鳩屎

樓主返高登啦

何仔ho ball

唔好再講啦